歷史學家大預言…川普注定短命總統

歷史學家費曼預言川普可能取代加菲爾德，成為美國第二短命總統。 法新社

美國歷史學家兼作家費曼斷言美國總統川普的白宮歲月肯定短命，很可能在199天內鞠躬下台，成為美國史上在位時間第二短的總統。即使能拖得久一些，也很難超過16個月零5天，依然會成為在位時間第三短的總統。

佛羅里達大西洋大學教授費曼（Ronald L Feinman）預言，川普待在白宮的日子應該介於1841年哈里遜總統的31天，與1881年加菲爾德總統的199天之間。哈里遜因受涼一病不起，撒手人寰。加菲爾德在遭槍擊暗殺79天後離世。

即使川普拖過了一年半載，費曼預測，川普的白宮生涯不會比1850年總統泰勒還長，泰勒因消化毛病於在位16個月又5天後駕鶴西歸。

rip

學者得啖笑
侵應該會做夠8年

唔好啊
侵侵仲要打巢終國同解決南海問題架

等bin c啦

鳩嗡學者

啲預言家估中你咪叻 柒左咪潛水冇人理

詛咒佢

留名bin c